覺唔覺身邊總有一兩個失敗者好鐘意搵藉口

先講運動 好多基本功都未做好就覺得自己勁
落到場鳩下鳩下 就會話天氣熱 病病地 無態 仆街啲就賴隊友 聽過最on9係食完吱吱冰氣管唔舒服

讀書方面 個陣dse放榜得十零分話自己失準 本身起碼廿分
咁大落差又因為病病地 無態 冷氣凍 整親手

同佢地講 想佢地有返啲自知之明 又會loop返無態 周身病痛 天氣熱/凍 總之唔係自己廢

覺
我就係嗰啲失敗者

女朋友考完試都話自己冇溫書
懶就懶啦垃圾
都廢事鼓勵佢

人以群分

第三種失敗者就係以笑鳩其他失敗者嚟拎優越感

有冇巴絲分享下聽過最on9既藉口
病 冇態 呢啲聽撚到厭

失敗者唔緊要
最緊要認清自己係失敗者嘅事實

懶

整定嫁啦
又唔一定讀到書先賺到錢

呢樣真 你廢唔會笑你 但次次搵野賴真係好on9

好少聽 識既loser都覺得自己係天之驕子好少賴命運

冇錯
有邊個未衰過
次次佢都搵嘢賴
話完佢就發脾氣
而家理得佢
佢死佢事

失敗者共通點係：
自怨自艾
冇諗過要改

有啲會扮到好成熟咁話：我都知自己點點點，好多人都講過，已經盡力改緊架喇，唉

輸天份

咁事實係咪冇溫書
我又唔覺佢搵藉口喎
起碼佢肯承認自己冇溫

講中咗我

正解

能力差又唔肯正視，面對現實。成日將責任推落任何一樣野度 身邊好多呢啲垃圾

好中意將自己讀書唔成個原因歸咎於屋企環境

見過有條友外國讀書讀咗一年讀唔掂，返咗香港retake咗起碼三次公開試，由ce讀到dse，次撚次都話考試果陣病咗失凖 佢目標係兩大神科

hi

btw 最憎依d 根本無盡力

以前中學都好撚多呢啲
有個每逢dse都會話好想考多次證明自己 根本第一次已經證明左

Agger 唔合乎預期就否定結果 搵野賴 仲要覺得自己係有料 on99
其實我覺得好多人成功 除左佢地叻
更重要係每次都會反思下自己可以點做好啲